手足藏有汽油彈、鐵鎚 判監12個月

#觀塘裁判法院第一庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
劉(22)🛑已還押80天 - 管有攻擊性武器 #1013將軍澳 尚德廣場 2個汽油彈、1個打火機、1支液化丁烷氣、一支噴咀及一個鎚仔

法官判刑，指考慮每封求情信後，知道被告自己已反思自己錯誤，亦感懊悔。法官希望被告回饋社會，充分發揮自己廚藝，亦指不為自身利益犯法，所有以被考慮。法官指武器性質、最終預謀、及殺傷力應作考慮，條例為預防性，考慮後指毫無疑問被告當時預備作破壞社會安寧的行為，亦可造成人命傷亡，關住武器破壞及殺傷力。

法官認為牽涉武器殺傷力強，量刑起點為21個月監禁，認罪扣減1/3至14個月，求情再減2個月，最後決定判監12個月。

TG 法庭文字直播台

有冇熟法庭既巴打講下算唔算重判

係唔係12個月會扣返80日？

會

手足 對唔住......

即係點 講下?

已還押80天

之前還押咗80日嘛
所以喺刑期到扣減返

屋企有核彈

關你撚事

劫獄啦

唉屌

係屋企搜到？

yes, 行為良好可以再扣多1/3 假，坐多半年走得。希望佢可以死忍多陣，唔好比懲教玩野扣假。

仲要坐10個月，手足頂住

搵人足雞籌夠一千萬比佢

其實算係咁

屌你老母
撞斷女仔對腳既的士佬 已經出返黎揸車
乜都冇做判12個月？

法治有險可守

首先減已經坐咗嘅兩個月，如果行為良好有假期，最多扣多1/3, 即係4個月，最快半年後走得

365-80日
個官有考慮到唔係為自身利益犯法算係咁啦 而加反而擔心佢比懲教玩

預備作破壞社會安寧的行為

呢句放落 林鄭，黑警同中共身上應該啱用。

叫人信法治之前，可唔可以示範比我睇點樣用法律懲罰中共

最緊要出返黎有餐廳肯請佢

唔考慮案底嘅話，應該好過入沙咀

好彩認罪，左扣右扣好快出返來，如果聽連登仔講上庭撐唔好認就死得

Agree

撞斷女手足雙腳個dc9 無事
721 班鄉黑撚無事
Popo 藏毒無事

手足都唔知係咪比狗嫁禍放野入袋就 12 個月

都算係咁？你忽撚左？

已經好輕la, 靜靜地

屌你老母啦，都要睇CASE呀
明屈又認?

輕極嗰底都已經花咗

屌你老母個條撚樣仲收左親中團體幾十萬

所以黃色經濟老闆圈係有重要性

個法官算係咁
有考慮到不為自身利益犯案

如果係其他官都應該都幾大獲...

8.31 果幾條廢老拎鎚仔又拉左未?!?!

之前先大把高手教路，話係馬路執到個背囊，唔係自己呀

咁都要佢坐一年
記住獨裁共匪
記住賣港狗賊
依班渣宰
一定要清算

21個月呀大佬
左減右減先12炸

已經還押左80日 如果行為良好+扣埋D假期 扣扣埋埋應該坐半年多D

你係Sir定有人唔做做狗個堆?
如果香港有槍權你地死撚左十世

飲食業唔休無野做既

減完都一年，好撚重
只係藏有

俾你減算係咁

同埋紅官可以將21個月再升高佢

平心而論 呢次唔算重

法官認為牽涉武器殺傷力強

可以叫飲食台巴打小小蟲幫吓佢

個賤畜仲逍遙法外緊

衰左認罪

講開又講，今早我在翠屏北邨見到831太子，件1A巴士佬浦頭。

啲藍屍畜牲隻隻逍遙法外

係咪輕判我唔知 淨係知司法不公
班黑社會仲未比人拉
但我地手足已經坐緊監

做mon po狗都唔好咁懶啦
幾隻字都出賣左你

21歲以上係咪坐成人監，如果係嘅話都好啲

涉九龍灣連儂牆拳毆義工13次 的士司機認罪囚5個月2星期

撞人 打手足 斬人個班呢

agreed, 721 thugs still free as fuck

點會冇餐廳請

最好就係我地已經贏咗
所有義士無罪

要求立即釋放義士

如果係紅官...比你減既機會都沒...

唔係想引戰...
問心講句 坐一日都覺得多
應該要係立刻沒罪釋放

但現階段係改變唔到結果
照上面文字推繼...情況都只能係咁樣...

教唆犯法

佢認左罪啦
勁多求情信都只係減兩個月 唔判勞教

屌你 d的士佬打人5個月 傷人8個月

旺角揸斧果幾個黑社會又點？

眾籌備手足做生意又點話

想問係未重判

悲
12個月算少好快過

收皮啦

咁如果打得甩 80日係咪冇得追討

go back to watch your movies !!!
crazy!!

用日數計減返80

法治已死

五大訴求

有險可守

Wtf

藏有都未正式使用

咁都告得入??

希望龍門可以請佢

釋放義士

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

2020普選立會 唯一出路
取消功能組別

呢樣野先真正幫到手足

係因為冇執法者送佢上庭？冇記錯冇起訴過窩
黑警冇拘捕根本就冇得由律政司落案起訴？

都未使用，只係藏有

仲重過𠝹刀傷人鏈果件廢老咁多

法治

dead body

有d公司之前講過唔會因為呢場參與示威留落嚟既案底而唔請個個人
係咪真係做到就唔知啦

係

根本上就唔應該坐
佢錯咩
子彈vs汽油彈？

上前線預左要坐監呢個心理準備........
唔係下下走得甩,

香港法治

有核彈都唔割

屋企廚房有刀都可以預作犯法行為

高層藍係大多數
低層就好多都黃

希望d藍仆街唔好食飽飯無屎痾去玩手足

上訴刑期嗑

到時咪知囉

手足

唔算
你見量刑起點已經21個月

阿sir又想tum人

係咪呢d情況係咪多數認罪

其實依個位唔關個別法官事
最主要係黑警唔拉人 唔拉Dc9唔拉鄉黑 黑警唔拉人法官都審唔到
個問題既核心已經係成個司法制度多過個別法官

唉 都預左
要等中共倒台 再到普選 再清除共狗餘黨 五大訴求都唔知要幾年後先至全部達成 有啲可能已經出返嚟...

煲底之約 很遠很遠

咁樣睇
魚蛋告暴動個判刑真係好重

Hi sir

認左罪？

Not now，講呢d記住戴番頭盔先

你咪鳩啦 認罪減1/3不嬲都有
講撚到皇恩浩蕩咁
使唔使喊住咁感謝個官

藏有武器就12個月
打人斬人揸的士撞人嘅就無事

但懲教其實無乜特別理由針對佢，黃絲平時係屌popo姐

私人檢控?

義士無罪 香港法治已死
只要真普選義士先可以徹銷控罪

你地明嗎?

除非個懲教係藍絲囉

有法治就應該判咗紅衛兵嘅來港後代先
大家心裏有數

攞有違規武器最多可判三年
佢判左十二個月叫做少。
但接唔接受到？我屌你老母呀
完全接受唔撚到呀。

大狀會同你分柝。都覺得冇得打既，認罪係最好既damage control.

屌你老母

手足乜都冇做過啊 只係管有物品咋 就算坐一日都唔應該啦屌

的士狗 藍絲 黑警 傷人殺人就冇事

唔比黑警告就做乜都冇事 你叫我地點樣停落黎

已經有手足被判啦 我地有咩資格停落黎

Morning Sir
屌你老母爛臭閪 sir

好似會賠錢，但得好少

的士上了行人路

印象係$500一日

飲食業都叫大把黃店肯請番。本身做開有牌o個d專業工種難搞d, 因為通常要經大公司screening process。

有公義社會：坐一日都唔應該

但而家係香港

唔一定做餐廳個喎

個官已經係手下留情嫁啦。

我地撐到佢地岀黎，就算未贏都要撐

OK 我認錯
齊齊屌9個官

1個打火機、1支液化丁烷氣

咁都有得入，打邊爐gas是但入一間屋都搵到呢啲

呢位手足本來做邊行？

記住好喇 唔好做

試列舉出三個反對燒法官的理由

呢班便狗

手足斷正認左

半年，希望出到嚟

你地重相信法治
就要接受呢一套
唔係輸打贏要呀？
玩遊行 拖手 就係咁既下場架喇
第一日先知？
你地要投票呀麻

“2個汽油彈、1個打火機、1支液化丁烷氣、一支噴咀及一個鎚仔”

咁多樣加埋一齊起點都未過兩年，個人覺得算係咁。至於求情理由有冇用真係好睇法官，可以完全唔理，但都可以多過兩個月。

最後判12個月，再減埋嗰80日自己認為唔算重。。不過都係sad

點解咁多人話算輕
入去受嗰個又唔係你
明明手足一日都唔應該坐

就算一日都唔應該坐

殺傷力強? 真係on99
警察槍呢?

2個汽油彈、1個打火機、1支液化丁烷氣、一支噴咀及一個鎚仔

個個人屋企都會有齊

學校人鏈個藍絲拎刀判得2個月
有險可守

只有暴政

真心嗰句，斷正唔算重，堅坐8個月，仲有5個月多啲就出返嚟，多謝手足付出，保重，煲底見

坐一年係good?

法官：警員誠實可靠 我睇唔到

香港地官方標準只有只值$500日

連登一向係撐共基地

又係你，被block 嘅人，大家可以block 佢
狗類黎

agrer

贏

Not exactly
個官宣判嘅刑期如果係以月數而唔係日數計，懲教處嗰邊要你還押夠27日先扣到一個月
換言之，佢還押嗰80日只可以扣30/2=2個月
仲有嗰20日冇得押

司法不公下，只有做自己可以做到既事！

大快人心

64到以家 除左集會 重做過咩野
口號剩係用黎叫
但永遠唔會做

臭閪制度
只有搞撚死中共先可以救返手足
大家唔可以灰心 一定要堅持落去

請認清事實
香港法官係中國共產黨黨員

司法人員推薦委員會（英文： Judicial Officers Recommendation Commission）是香港特別行政區負責推薦司法人員（法官及裁判官等）的公營機構，於1997年7月1日根據香港法例第92章《司法人員推薦委員會條例》成立，取代香港主權移交前的司法人員敍用委員會。

根據《香港基本法》，司法人員由行政長官根據司法人員推薦委員會建議任命；而終審法院法官及高等法院首席法官的任命還須由行政長官徵得立法會同意[1]。

司法人員推薦委員會由9名人員所組成，由終審法院首席法官[2]擔任當然主席，由律政司司長擔任當然委員，其餘7名則由行政長官委任，當中包括兩名法官、大律師及律師各一名，以及3名與法律執業無關人士。投票採絕大多數制（英語：Supermajority）[3]；而所有人對決議均無否決權。

真心唔好信呢D野
頂盡前線1/3係黃,多於1半係藍

你肯揸架高達比我未

明屈就入唔到？
講個笑話：香港法治有險可守

我係彈彈+鎚仔 係咪都差唔多... 遲啲上庭..

真唔底，無拉拉要為班港猪受

記得要信連登仔，打死都唔好認，律師話無得打唔好信，咁就一日都唔洗坐，上來睇下佢地d辯解理由就得

法官認為牽涉武器殺傷力強

班黑社會仲未坐 手足就已經要坐一年
仲有咁多人幫班法官講說話

係咪食屎食得耐麻木到飲尿都覺得香

佢認罪，無計

831

好好笑？

佢出左黎應該都未完

講事實你又唔欣賞

冇做錯事根本唔應該坐監
法律只係政府用黎對付異見人士的工具
法官只係政權的審判機器

其他大叔大媽攞介刀開山刀 721仲有幾百個直頭冇charge， 僕你個街

5大訴求釋放義士？

1日都 多， 比人精神虐待

求其揀啲黎講

push

判刑一年
先扣還押80日
再減1/3假期 (行為良好可扣1/3)
實坐約190日

屌你老母。冇撞斷腳呀。 唔好亂吹

為左抗爭而走出嚟嘅人永遠唔值得坐

屌你老母 你黎坐一年啊

所以話香港班抗爭者幾撚戇鳩, 比人打比人殺,但係唔敢傷狗

都唔係第一日的事啦
廚房有菜刀都比法官送入精神病院
警察：你唔滿意呀？ 投訴囉
法官：你唔滿意呀？ 投訴囉
有咩制衡法官的機制？ 冇

翌日案件提堂，主控官更以她有精神病為由，申請把她還押至小欖精神病治療中心，以等候精神評估報告。馮女士因而在中心渡過16日，最終報告指她無精神問題。

林奠係到笑緊。 咁耐我一個崩都冇蝕到。 勇武？ 勇你老冇就真

應該冇乜問題 黃店請手足

加油 手足 可唔可以寫信畀佢

我呼籲popo有砲有棍又有閃光彈 要劫冇難度

黑警無捉佢同起訴佢，唔關法官事，係執法個班有問題。

所以我哋一定唔可以放棄

對唔住，手足

你屋企咁多菜刀 係時候坐返一年監

你空ac就唔好咁揚啦
讀多d書
唔好以為自己好型好有前途
千祈唔好生小朋友 我驚佢成世都俾人杯死

姐係365-80 但唔可以因為咁就覺得理所當然手足黎！

手足被人判監 好唔開心
但係班狗就任打人 任強姦 唔洗坐監

不割席

希望口號可以加多句「法官死全家」

說好的法治？

我冇割
我叫你地唔好輸打贏要姐
信法治既結果咪就係咁

12個月扣80日 再扣假期
手足加油 好快出返黎 換個角色休息下

扣80日加埋假期 應該9月左右出返嚟
辛苦晒你啦手足

五毛狗

黄店咪會請

想捐番D收入比佢

裁判官 同 法官 兩件事黎

on99

屌你老母你條傻系 如果係重判你又縮埋一舊啦

咩手足
鬼嚟啦 好地地帶鐵鎚出街仲唔係鬼？
咪由佢判 應該popo嚟姐

屌你老母臭閪啦

記住要擴大良心經濟圈
同五大訴求
咁先係幫到手足

開庭前認罪，律師同老爺有得傾，一早索到大約判幾多，無得打先叫佢認，有得打你估佢認唔認，都係果句，記得信連登仔，唔好信律師

咪亂教人
之前嗰嗰幫人孭個袋都入咗
聽律師講啦，門外漢邊度教到咁多

你死全家呀 賤種五毛狗

收皮啦P牌狗屌你老母

有fd做懲教，其實佢地而家好過死黑警好多，當然都睇人，但至少唔會特別針對手足

聽連登仔講隨時可以告返轉頭

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

老西都唔認，坐一年同兩年分別唔大，一樣有案底

show blocked user

叫人坐多年你有冇病？

一年算唔算重

嗰啲係鬼做 唔好賴我地啦
下次有人出火魔即刻call記者去除佢罩
捉十個起碼中八個
到時就可以聯署送晒佢地上國際法庭審判

一日都多
五大訴求 係咩

其實個量刑起點係21個月, 接近兩年
依家因為認左罪先叫減至12個月咋

我都屌你老母呀廢柴食屎p牌狗
詛咒你同你老母一齊俾果個咸濕伯父的士佬車斷腳 全部人包括醫生都話你冇斷廢鳩事醫你

又係張潔儀呢條八婆

老屈 認你老母個臭閪咩

咁你本人有冇認罪？

上到庭記得叫老屈就無事

法官應享受狗一樣待遇

好多人竟然算係咁
幫到盡
你班撚樣真係做奴隸就啱
追求自由真係唔撚啱你地
番去含撚吧啦

好過冇呀
最重要係唔使再坐落去
洗甩案底

冇眼睇

半年內太快 呢場仗冇10年都5年
不過有希望係好嘅 加油 堅持

狗官

手足，忍一忍，好快出返黎

唉

你坐喇

有無上訴？

法律已死

已成condom

法官都開始歸邊喇

poly廚房佬?

Push

對唔住手足

屌你老母呢d po就推唔起

我地會繼續努力

根本唔應該判有罪， 你班人竟然話判得輕。。。。。。之後d手足點算

邊度聽返黎？
我坐咁多年監聽都未聽過。
由俾狗鎖你喺狗館嗰一日開始，
只要無保釋過出去，
每一日都會計入刑期內。
至於加監其實並唔係加監，
只係扣減返起你減咗嘅假期，
如果一個人佢判左一年監，
入去減三份一假期，
唔犯錯可以早三份一走，
不過就算不停犯錯，
日日俾人port，
只要唔駛報警上法庭，
點樣加監都唔會加到超過一年

算輕，實際坐八個月，減埋坐左兩個幾月，五月左右可以出返嚟

推

荔枝角收押所入面聽返嚟

香港幾時準備好全民大罷工？

一日都唔應該坐。反抗無罪。

手足只不過係被敵軍囚禁嘅戰俘。

個官都算有良知
起碼會考慮求情信
扣完坐12個月
再扣假期然後再扣多80日
捱少好多日子
佢斷正其實好難打得甩...咁樣或者係不幸中之大幸...

藏有都唔得
我興趣係收藏汽油彈唔得？

下？

就係唔得

既然咁都12月
咁點解唔殺狗？

有黑警 就自然有黑官
判啲根本無罪啲人 有罪撐警嘅就逍遙法外

我屌你老母先

2020笑話:法治

如果夾錢私了呢件dc9預我

系獨裁政權底下 法治已死 執法者犯法唔洗拉 反而被壓逼嘅人要坐監 莫講話12個月 坐一日都嫌多

真係慘 手足受完出黎 得番飲食依一行做

殺狗錯一世啊

聽日有單係西九審，審理進入左證人作供部分，希望大家去幫手

同埋一碌應該扣減三分一，即8個月，再扣80日，即係半年唔夠

守你老尾呀
呢句嘢見一個block一個

唔係講笑
法官由林鄭揀出黎
點樣唔紅唔黑？

扣押一日都錯

波台狗

又嚟黨鐵前線黃、匯豐高層黃、邊間藍店邊個股東黃？

屌你老母手足撐住 我地會繼續架

永不忘記深陷鐵籠入面嘅手足

樓主pin 依個message

會唔會考慮post 係黃店地圖？